點解俾佢發現我鍾意佢之後就同我絕交

連朋友都做唔返
唔再覆我任何whatsapp

巴打 我以前都試過

愛一個人有錯咩

毒撚收手啦

收緊啦

對你殘忍D好事嚟

佢想你收皮囉，咁都唔明?

好女仔唔會拖泥帶水 你都係唔好搞人

依家日日唔開心係咁諗

佢真係一個好女仔嚟

THIS

俾D時間自己
過後諗返會覺得人地無做錯

好過繼續同你friend 等你成日ff 啦

拖住你仲衰

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

因為人地唔係基囉

但自己覺得好可惜唔甘心咁就無咗

但自己唔會再進一步 知自己無可能

大膽d

依家係咁諗返起以前同佢相處嘅時間

搵一疊一千蚊紙拍佢塊面 問佢deal 唔deal

Come at me baby

因為佢係好女仔（或者好討厭你 ）

有冇一個毒撚係無辜

應該無

佢唔再覆我前打過千字文比我

佢係好女仔嚟

但自己成日覺得佢依家應該好討厭我

係啊 到依家都放低唔到

我都記得你 你嗰個依家點啊

佢唔鍾意你又拖住你 你想佢收你兵？

千字文講乜

諗住做朋友就夠 佢都無做啲收兵行為

唔甘心就努力啲爭取同改變

都係講吓我無做錯啲咩 無憎我
但應該唔再覆我會好啲之類嗰啲

好女仔

廢事俾你扮朋友再接近

佢真係好女仔

有咩可惜 本身就冇任何可能

你銀行戶口有8位數字就咩都有可能啦

啫係叫你唔好晒時間係佢到
無block你 叫做廢事傷你心

佢block過我一次 嗰吓係好傷心
雖然之後佢都unblock返 但都依家都記住左呢一吓 唔敢再搵佢

除咗六合彩應該無機會

啫係叫你唔好晒時間
無block你 叫做廢事傷你心
唔好再搵佢啦 唔係既話 你自己丢架

無啦 唔敢再搵佢

即刻溝第二個 屈返佢轉頭

無架啦 而d女仔記一世

唔會啦

放低晒啦？

記一世。。。

佢唔想俾假希望你 其實為你好 你唔會沉得咁深

你咁撚醜樣

咁對你先好呀 唔通你同佢真係做到朋友咩
一開始你就唔當佢係朋友

介紹巴打識，等大家幫你溝咗佢

所以自己都覺得佢好女仔

我有當係朋友啊 仲好珍惜
但時間耐咗慢慢愈來愈鍾意佢

咁做咪仲好

呢個真係最好嘅方法？

冇收你兵咪算好囉

因為你破壞呢個朋友關係

仲有呢個朋友係同性

唔想俾錯覺你

好明樓主點慘法，我最近都有差唔多嘅問題，我覺得佢應該知我鐘意佢，佢四日前唔鬼再應我，去到今日又再傾返，但到夜晚又突然完全唔應 但就無block過我

如果你試過比朋友鐘意就會明
一開始feel到既時候就會疏遠佢先
或者講啲野暗示大家只係朋友
到真係發現/你chur得佢太勁就會同佢講清講楚
然後同佢斷絕來往，等佢慢慢死心

咁先係對你好呀

我都係呢種人 咁做法算唔算好絕情？
定大家其實寧願人地就算拖住你都好 都唔好直接斷絕來往？

其實一開始就唔應該鍾意自己身邊既朋友
點解你要咁自私想將你地既關係更進一步？
就係因為你既自私破壞左你地一直以黎既感情 值得咩？

自己醒水啦 仲開post
柒唔夠咩

直接斷來往雖然好慘但可以快啲死心，但係前題係個女仔唔會以後都唔理你，起碼一兩個月後會理下你咁
如果表個白就一世都失去咗個朋友都幾慘
我有時都唔明有啲人被朋友表白會一世都唔理佢，就算己經唔鐘意都要對佢好冷淡，連做朋友都唔得，其實咁樣真係好撚hurt 鐘意你又唔理我，無咗個朋友；到死晒心，連重新做朋友嘅機會都無 玩晒喇，咁極端。
所以話感情台咁多表白post唔係無原因 又要諗方法又驚無咗個朋友，唉

正常呀 唔拖泥帶水唔好咩
唔絕啲等你以爲有希望仲衰啦

半年前我都試過有個都算熟嘅朋友
冇啦啦係咁約我出街同晚晚都wtsapp或者我一有story就覆 總之佢啲行為好明顯係想有進一步發展
因為我冇諗過佢會鍾意我 我突然間對佢就好反感 我仲係咁諗我係咪俾咗啲咩singal佢誤會咗

跟住我個排唔點理佢 語氣又冷淡啲 諗住佢get得明
點知佢都唔心息

最後我搵我哥隻手扮有拖拍先成功 佢三個月都冇搵過我 係呢排先變到以前正常時間咁 得閒搭嘴

但自己連表白都無就絕咗交

控制唔到鍾意人架嘛

未絕交前一排同你差唔多

我都明係雙向

都幾絕情 自己會keep住frd只係冷淡啲

鍾意人邊有咁易控制到

佢可能都覺得反感了 睇完覺得佢有啲似你

試你既毅力咋 快啲上門揾佢啦

啱
佢識得咁做好過佢明知唔會鍾意你
都照借啲依利用你
就算唔利用
就算講明只想做朋友
你自己都唔會心息會想做下啲sweet嘢氹佢開心之類
到時佢又俾人chur住
你又付出極都追唔到佢又辛苦又唔開心
佢咁一刀切其實對雙方都好
利申:過來人

係辛苦㗎喇
一係時間沖淡
一係移情別戀落第二個人或者第二樣事上
充實啲就冇咁頹

其實係好事，個女仔幾好

講到尾 識得愈耐既朋友可以拍得成拖既機會愈微
就算真係鍾意人都好 都冇資格同人講
鍾意自己身邊既朋友就係咁犯賤
唔好加重人地負擔 安份守己做番做朋友既責任

早啲訓把啦

好女仔先唔會拖泥帶水

同路人
表白完之後就無再同我講過野
雖然我已經唔敢再搵佢
但係已經過左6個月我仲係日日諗起佢
好辛苦

I know that feel bro

大叔之愛

同我之前一樣

請記住 時間 如果 來到
就要止步 求別做笑話失足跌倒

如果真係無可能一齊嘅，係。

同埋好唔好就要睇你個人，有啲人中意一個人就一心一意去付出去等。但可惜嘅係個女仔根本無諗過同你一齊。
有啲女仔，會放手俾你走，做啲野要你死心。
有啲女仔，會係咁拖住你唔俾你走，做啲野等你覺得自己仲有希望，但其實都係一樣無可能。（做兵）
加油，捱過去。 利申：經歷緊

其實佢做得咁絕都係好事
起碼佢唔想利用你對佢既好感
佢都明知自己唔會鐘意你

雖然只係過咗幾個月 但呢段時間好難捱
有時見到面都好似唔識 無再望過對方 明明以前唔係咁 依家就好似陌路人咁

無諗住再同你接觸囉

呢樣係啊...佢應該唔想再同我有任何接觸

追得人就要預咗一係斷攬一係拍到拖 佢一直當你係朋友咪仲難受

慢慢等時間沖淡
但好似仲未淡到

又唔可以當識少個人
好難得曾經認識過

但睇吓留言原來好多人都試過咁

我個時都係咁！

你唔想再同佢接觸？定佢唔想同你接觸

我唔想接觸佢！費事佢又ff!個時大家係同學，同佢傾多幾句就諗好多，佢未表白，我已經講明無可能，大家頂多係朋友，點知佢表完白，我拒絕❌！佢就發脾氣，我以後都唔想同佢接觸

我係真絲

咁唔愛一個人都無錯嘅

咁我又無做到佢咁 我知無可能所以都唔會表白嗰啲 只係之後愈來愈上心嘅 開始愈來愈chur到佢 係咁搵佢 佢就決定咗唔再覆我咁

如果無可能就next la!
我比人跟蹤過，唔建議你咁做，太chur女仔會好驚同會愈黎愈反感！
佢同絕交都係為你好姐

男女之間冇朋友關係
1.陌生人
2.情人
表白幾好
證明條女收緊你兵
搵日條女識到男朋友，你同佢都會冇朋友做
沒有未來必然背叛

頂
前排又係一樣
識咗個女仔好好傾
明明當人好朋友
有啲好感
不過冇諗住追人或者進一步

有一晚無端端封咗我

最傷心係冇咗個朋友啫

巴打，佢肯同你絕交真係算好.
我鐘意左個女仔，佢有男友重要係我朋友.
但係由於我同個女仔真係太fd.佢唔肯比我走，同佢絕交佢就會情感勒索我. 話我拋低佢唔理.
我地咁樣拖黎拖去拖左一段好長時間.
搞到我真係生不如死.

跟縱....咁癲....

好女仔 介紹比我OK？
寧願比人hurt都唔想比人收兵

我都係前一日好地地 過左一日突然唔再理我

唔係得 佢好女仔嚟

唔得

好驚，到以家一見到同類型既異性，唔會想接觸，跟蹤完我，仲要係對面馬路望住你笑先嚇人

我直頭同佢食完晏
仲有傾有講到晚上
到佢同朋友食完飯就突然完了

真的沒朋友關係嗎 本身有兩三個異性都當大家frd相處咗好耐

其實你可以報警

慢慢冷淡啲咁得唔得

其實我唔想搞到報警，好麻煩，唔該唔好再煩9我
好反感，我忍唔住鬧過佢架

佢係咪毒毒哋嗰啲嚟 咁癲我都唔敢咁做

搵朋友保護你出入啦
有男仔/男朋友可收佢皮

睇開d,從來唔想迫朋友做唔想做嘅野。條女覺想咁咪咁，唔洗諗咁多。

唔通係佢朋友講咗啲咩？

鬧完佢之後仲有冇做啲咩

關係係雙向 我都迫唔到佢啲咩

中佬級毒撚，我對毒撚有反感 唔好怪我

呢排成日諗
我明明冇追佢
對佢係朋友之禮
冇抽水、多手

我做錯咩事搞到冇咗個朋友

我承認對佢有好感
但係自己家事未搞掂
佢又眼角高
邊會追人

都唔知做乜冇咗個好朋友
唉

有男朋友啦，佢都仲覺有機

情況係同你差唔多
我開頭都好突然 係到諗到底係咪我做錯咗啲咩
攪到佢覺得反感咁

佢咪笑笑口，話我死港女，賣剩借，睇我男朋友幾時中出即飛

個朋友係我地共同朋友
佢好人黎

唔諗啦
點都係我做錯
人地先反感收我皮啫

明明約好睇侏羅紀
都自己睇

中佬

封鎖佢啦

真係滋擾就要狠心

........屌...佢係咪太自卑攪到咁

係呀34+個d

平時已經盡量唔見佢，但成件事真係好煩
依家我強制性同佢絕交，但唔知可以捱到幾耐
我地唔知絕左幾多次
但最後總係走返埋一齊

回答我可不可以 暫時讓我 講出感覺後

同樓豬你一模一樣
好掛住佢

唔理佢，份人太cheap

好過話同你做番朋友=收你做兵

呢個好女仔黎

我想同佢講唔好意思
令你唔開心
好對唔住

我著緊你的感受多過我自己
所以如果你封鎖我會開心啲就做啦

不過都冇機會同佢講囉
當呢度係樹窿講完就算

其實絕交咪仲好
等你快 D 斷尾, 幫你咋
好過朋友名義拖你唔知幾多年

我都係咁話, 呢D先好女仔
值得做一世朋友

點會自卑呀，佢成日覺得自己唔洗執外表就有真愛，唔洗頭唔剪頭髮唔gel頭唔剪指甲唔護理皮膚

我都係 係我破壞咗大家嘅關係
對唔住
雖然都唔會再同我有接觸

其實嗰D咩做唔返朋友
真係幾...........
由你對佢動情開始, 段關係已經變質
仲朋咩友

你對佢冇左嗰種感覺就真係做返朋友喇

佢應該唔想再做返朋友啦
就算無咗嗰種感覺嘅時候 對方都會有條刺係到

自卑到自大...

佛係男性

呢到好多留言一面倒，不過又係事實
之前奶過一次野，傷左好耐
從此以後只會用行動去証明，希望佢知道

冇用
我都多女仔(朋友)
想處耐左，女仔識到男朋友就唔會點搵你
除非對你有好感，都會flirt下你
但冇意思的關係
因為都好難有將來
個女仔唔受你代表佢鐘意左第二個

因為你地都有條Y

你好缺朋友咩

過客黎咋
唔知幾多年後, 佢都唔記得你啦

可能到時做返朋友呢
(如果有幾既緣既話)

佢算厚道啦,好過當你兵繼續利用你,證明你鍾意左個好女仔,無憾啦

可能佢依家都唔會記得我呢

又不能一概而論既
不過有點好岩
女仔有仔, 緊係痴實條仔啦

同你 ?
得閒飲茶就有

人地已經揀咗唔同你做朋友嚕

記得, 唔記得點會記得避你

係啊 所以係好開心可以識到佢

嗱，我咩都冇做過
利申
冇去追人
冇講曖昧野

的確係事實

哎吔.......
呢句我已經忍住冇打

值得做一世朋友

不過人地就唔想同你做 lor

呀, 調返轉諗
會唔會就係嬲你冇講曖昧野

事實怕咩講

真野唔好拎出黎講

算啦你
收拾心情再上路。愛多d自己

因為佢同你一樣係男人呀

太事實, 怕樓主受唔住

樓上又話事實怕咩講

wa, 好亂

我同佢情況一樣
如果咁都受唔住

就大劑

你係絲 ?
咁個男神點拒絕你
同樓主嗰個差唔多 ?

俾你依家哄反佢
你都係冇左主導權
條女依家同你攤開底牌講唔鐘意你
對大家都有好處
好過佢拖住你咁你就冇心機識第二個女仔

呢個咪人同人唔同囉

我係個啲如果輕咗機對好朋友有意思
而又沒可能發展的話
只要唔比人踢爆

忍一排分散注意力就冇事

有啲人就一定要表白死心

人人唔同

巴打黎
個日食完晏
佢返工
我回家
佢同朋友食完晚飯
就話下星期唔得閒睇戲

然後就冇然後了
轉變得好突然

我男朋友都係巴打，一見面就覺得好岩

咁咪好囉
有啱的就幸福

咁點解唔去馬要忍住

##f咪係

一來有家事煩緊

二來同佢係好朋友
好好傾
唔想發展唔到冇咗個好朋友

三來佢有返啲要求，自問唔係佢杯茶

咁冇辦法
我都唔知講咩好
加油

其實係毒撚串合我同佢！
岩岩識佢既時候就係經歷緊比人跟蹤，
佢好man咁講：以後由我去保護你，唔洗驚，有我係到

謝謝你
最唔抵係冇追佢都冇朋友做

早知放手一摶

嘩
好浪漫

a !
你唔係咩都冇
你有野袋返落袋
起碼你下次你知點做

邊有咁多下次

至少冇咗個朋友先

之後就跟左佢

正面教材
女人就係中意男人咁決
乜都怕, 乜都考慮, 食蕉啦

絲打你要好好珍惜啊

負皮我俾

謝謝

有時都唔到你揀哈哈

上面個絲先身教話你知 be a man 既重要性
男人要有返D傷痕先有吸引力

而唔係久久不癒既傷口

其實我男朋友份人需然成日搞爛gag,但至少佢正常d

反而有興趣知個毒撚之後點

點樣被解決, 定放置完佢自己行開

減下肥囉 肥仔係潛力股黎

做朋友好開心咩

你又知我唔夠man

講咗呢個係唔會追
係朋友
我一時諗多咗

仲有乜野久久未癒？
單野上星期發生
咁叫久久未癒？

好啦好啦
咁俾返個正皮你

毒撚咪唱我囉，話我呃佢感情，又話幫過我點解唔一齊！
佢份人好顛架，之前條女明顯當佢兵，佢就話人地係佢女朋友，又話想結婚又盛！後尾條女唔理佢，佢就話點解條女唔講分手💔又話只要同佢捱多幾年就有成果！

毒撚成日久唔久又出現

嘩
好撚癲

成日借d意踩低我男朋友，其實好反感！話以家個個唔岩我，轉頭又話祝福你！

又話男朋友唔愛我乜乜，我嬲到問候佢

留名學野

而家都面對緊咁複雜既問題,

差在未表白未絕交,

只係friend only,

但又想進一步發展,

唉.......

佢有無意思先

佢係咪已經無咩朋友

唔好亂嚟啊

有開始做吓gym

認識過已經好開心

佢有好多朋友，聽佢講好多朋友都上哂岸，有女朋友有家室，淨返佢

性格咁都多朋友....

無女性朋友架，全男班

咁你叫乜春

因為咁就無咗個朋友

算唔 唔好再理佢 有咩事有你男朋友係到

肥仔先係潛力呀，加油

之前睇過一本書,
都有講過表白=自殺,
除非你有十足把握都feel到雙方都鐘意......
如果唔係就9成死硬
自此就打消表白念頭,
嘗試一步一步慢慢了解佢再算......

但係到底要了解到邊個位,
要花幾耐時間....?
真係無人會知......

一方面又擔心佢將來識左新仔,
自己就前功盡廢......

二來為左佢,
每日經常都自尋煩惱......

唉.......
鐘意同想追一個人所花既心力真係好大

sorry 1999

相方都有意思嘅話唔洗表白都自然一齊到
佢對你有無興趣你應該感覺到

多謝你啊

雙方

邊一本書咁樣害人
定係你誤解左本書講既野

除非你有十足把握都feel到雙方都鐘意
呢句如果真係本書原句
可以燒左本書佢

你不如試左水溫先
(即係 flirt)

你有冇得 all block 佢
定圈子問題一定會見到佢

重點係佢同我工作地區一樣，老是常出現，all block無乜用，有次收工等巴士，老遠見到佢，我即另轉面扮傾電話，但佢都行理等附近！ 死都係身邊行黎行去博咩

我可以點呀！

溝女洗鬼睇完架咩

唔明你講咩

btw 溝女 (曖昧)啦
就係唔知(鬥估)大家底牌
咁先過癮
甚至可以一個小意外
將個好感由10~20%, 直推到8~90%
想100%十足把握
計數咩, 有 formula

你條仔冇計咩
(雖然連埋你之前咁講, 佢好大機會都係跟蹤你)

btw
但佢又冇對你做D咩
出禁制令又唔平
又無理由咁樣而轉工
你唯有鬥長命
等佢轉第二個目標就唔會再理你

其實由傾計，到出黎頭三次（保守估計）已經知道岩唔岩夾唔夾！
拍拖追女唔會有formula架！

以我case為例，我同毒撚識左3年以上左右。一宜以黎我都有直接同佢講同佢無可能！真心講佢真心樣衰核突超越我低線！同理我同佢除左學術上交流之外，無乜其他方面！
雖然我有明示暗示過20次，但心入面個套係，個女仔拒絕你一次唔緊要，只要你死纏，終有一日成功！我同佢連曖昧都無呀！

所以我想講，睇乜野書呀，無用架，你學毒毒咁睇書，唔Work,一定嚇走哂d女

其實我有諗過如果佢再發顛，我會去佢舊時返工個場到玩野，搵佢既ex傾傾

第二個目標咁易咩，你要個無女人緣既人短期內搵到女，咪玩

佢都有女

絕交真心唯一方法
之前突然對fd有好感 做左樣野表示自己心意
佢冇反應 ，自己知難而退，最尾冇表到白，亦冇再主動搵佢
過左個令月突然搵返我，約睇戲，個陣本住出黎摸下底應左約，好彩自己放低左，但個氣氛係冇以前咁好
依家閒時都主動wtsapp我，想撩我出黎
諗返我個陣做到咁出面 你都知咩事啦下話
睇完個post都諗返點解佢個陣仲好意思搵返我 反正我已經當冇左個朋友
紅巴

會唔會係之後都發現自己鍾意你

點解

D女當佢兵！

聽下春秋呢首歌 你就會明

之前應該鍾意過我既
情人節晚約我出，但我推左

鍾意過第二個就無野的了

啫係雙方都有鍾意過對方？...
咁點解唔試吓

咁易咩

講起情人節，今年同個男仔，情人節同佢出街行年宵！佢話佢好認真話我，我問咁你係到揀樣野比我....

結果佢買左個椰青比我，一枝花都無收！但陪佢買左好多花😂😂😂😂😂

過左最好既timing
加上雙方冇人敢突破fdzone

好過修理做冰

今年我拋過磚試佢反應 又係勁冷淡
咁就知夠鐘死心了

damn that hurts

之後就無見過佢

就係咁易

知唔知你衰咩

唔知

但睇返佢依家好似過得好開心 係得自己仲係到唔開心
你快樂過生活 我拼命去生存

時間會沖淡

報警非禮
申請禁制令
唔比佢接近你200米

我諗住報警，好多人警察多數同你備案多

你唔備案冇下一步架

我會去報架啦

好正常姐 女人個思路就係
佢自己鐘意條仔=大家好似童話故事果D王子&公主
條仔鐘意佢=想食隻豬

將心比已 有條友成日猴住你 你都唔舒服啦
同你飲酒飲多兩杯驚你發癲唔知做乜
同你FD少少拍你兩野膊頭 又驚你以為性暗示 唔知一陣會發咩癲
絕交好過拖住你 等你有D無謂幻想 哂自己時間

女人係咁嫁啦，你一日唔開口佢都會當你朋友，當你表完白佢唔接受你就會疏遠你

其實都block過一次，都唔算突然了

係之後講咗唔再覆我 但過幾個禮拜忍唔住搵佢先block咗一次

無表白過

唉...

但佢係咪都係住附近？

咁算啦，無謂整cheap自己

你呢段真係要長期置頂
睇哂先好入黎感情台

咁你自己都知點做
但唔到最後一步都唔會行

口呢個真係好癲

關咩事

可以點，自己小心，搵証據，問理朋友意見再做野

唔係囉

咁平時真係要小心啲啦

而家每逢經過同佢行過嘅路都會諗起佢

算吧啦 你去識下女好過啦 唔洗多 比你識3個新女fd你都已經唔再記得呢條女啦

興趣班識?

上網識 興趣班識 街識 點都好 但你要有個觀念係正常社交先
唔好諗住識女友 你首先要習慣同女性有朋友關係呢樣野先
所以著眼點唔好係靚樣上 要搵岩傾先 岩傾乜樣都照殺
你學識社交 先再追求性交

但其實自己身邊無咩同性frd,已經通常都係異性frd 本身已經當佢哋frd咁

嘩 咁咪好好玩 不如我地做朋友啦

點解異性fd咁多都睇唔岩 有冇諗過出左咩事?
會唔會係個人太高要求/太正經

有feel先會鍾意 唔想為拍而拍害咗人
但本來自己雖然鍾意佢但都係諗住做到朋友就夠 想睇住佢開心

感情呢啲嘢擺喺口邊唔會有人同情你
反而藏喺自己心底可以歷久常新

咁咪搵你D FD介紹下你囉 D八婆最鐘意攝合D FD
如果你同佢地熟既 呻下自己想有條女 實會朝不時彈幾件好野比你

減左肥，變得有自信就有人要

所以諗起會自己笑一笑，但之後就唔開心

同得自己frd嘅唔會係八婆類...但其實佢地有諗過介紹frd比自己...但自己又有啲怕醜驚講唔到嘢

唔係毒撚最忌有自信咩

你而家係要放喺心底
唔係諗住
人哋清楚表達唔想同你發展
有風度的尊重人
拎得起放得低
咁先至無悔自己曾經對佢好

你要記得你對佢好同佢嘅回憶係無目的
如果你嘅唔開心係因為付出冇咗收穫

咁你就唔係真係鍾意佢
鍾意佢你都想佢開心㗎嘛
你唔存在佢就最開心
成全佢啦乖

係...我都唔想見到佢唔開心..
知道啦...

你下一步就係要令自己開心

流水落花你同佢緣分盡咗

好好對自己好
裝備自己做一個自己愛自己嘅人

自己愛自己
世界上最少仲有一個人會愛你

咁你就要開放自己喇 外面大把好女仔 你而家呢個可能得60分 但你唔肯開放自己接觸多D 就會當佢100分 當你接觸多左有比較
最後分分鐘就會發現 原來唔係自己走寶 而係 走運

好好對自己好

佢有同我講過類似

長痛不如短痛 好過唔嗲唔吊
知道無可能咪move on lor

咪係囉
自己都未照顧好自己
人哋點會愛你

試吓搵返多啲人啦 但唔知得唔得

但有啲難 慢慢改吓中態先

心態

首先將對佢感覺記憶放心底